7/9 16:35 太子站關閉

nownews

又關乜鳩

又咩事

點解又閂？

岩岩都聽到廣播 咩事

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

一手料，真，話有人群聚集喎

永久關閉啦戇鳩

16:00 都見到D出口封左 5架警車

係，啱啱聽到

蘋果有live
剛剛有人想交請願信

的確係

防暴入曬站

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

又想拍戲？

吊你
4個人請願就令到狗鐵要關站

4個人就封

你話無死人真係搵鬼信

真事
記者入緊去

不如黨鐵執柒佢啦屌你老母

黨鐵作風

Live on RTHK

日日講哂去全港車站交信係咪全部關閉?

小小嘢又封 話無嘢都無人信

傻撚左 交請願信都封站
不如執柒左太子站佢啦屌

封撚左以後都唔好開

【1630】有4人在太子站控制室前舉牌示威，要求港鐵追究警察暴力對待乘客，並公開8.31閉路電視片段。港鐵隨即宣布太子站關站，荃灣線及觀塘線不停太子。

四個都閂閘？

做乜撚

agger

明明太子站咩都冇發生,黨鐵竟突然間關站???
諗起早幾日有巴打講過黨鐵直接關太子站拍片!!
偽造 831 CCTV

希望唔係

封咗咁多日
咩證據都無曬

又關乜9

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

又封？ 仲唔撚係身有屎

得四條友, 連非法集結都未入到

屌你老母日日遞信

沒想過黨鐵脆弱成咁

大家發起上班時間 每站四人請願！！！

車長廣播話太子站有人群聚集，依家我坐個班鐵唔停太子站

唯有勝杖才能平反

Yesterday, only one girl kneed on the floor at first. Later another girl joined in. Still later ....

Then we know what happened yesterday.

屌你老母死黨鐵 不如我地直接搞高層？

Support

fuck you popo

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

睇黎拍片論唔係無可能

又打算拍

屌你 執柒左太子啦

而家變撚左中國啲地鐵咁
話停就停

3個或以上已經非法集結

但點偽做？

又打死左人

喂拎紅毛泥封撚左太子站佢啦

幾時正式永久關閉太子站

最好星期一至五都係咁

比人打爆咁多個站都仲未知驚

又重拍cctv 好快有得睇

四個都封

警賊要拍返段閉路電視片

永久封啦屌你老母
公共服務任你關閉就關閉
我屌你老母呀

根本係on9依條法例

仲燒山？
冇拿？

官塘站D出口有大量狗！！
官塘站D出口有大量狗！！

屌你老母 不如直接刪走太子站佢啦 日日封

四個人就封，咁每個站揾四個人去交信咪全線封得

On99 又黎

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

拍戲咁拍囉

第556章 《香港鐵路條例》

9. 港鐵公司須維持妥善而有效率的服務*

(1)港鐵公司在專營期內任何時間，均須按照本條例及營運協議維持妥善而有效率的服務。 (由2007年第11號第8及36條修訂)
(2)如港鐵公司在經營權有效期期間經營西北鐵路巴士服務，港鐵公司須確保西北鐵路巴士服務根據 ——
(a)本條例及所有其他適用的法律；及
(b)營運協議，
妥善而有效率地經營。 (由2007年第11號第8條增補)

咁黨鐵又立大功啦
麻雀館未一日到黑 有非法集結

咁都仲要關閉
呢班防暴辭職算啦

藍田地鐵站A, D 出口有大批克警駐守

推呀

人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港領事館

封站重指831

樓下公園啲阿伯捉棋都非法集結啦咁
兩個捉仲有幾個圍觀

拍

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

年靑的，帶裝的小心！

黨鉄CLS

屌又嚟佢哋對人群嘅定義係唔係有障礙？4個人係人群？
永久關閉太子站啦頂

自推！
年靑的，帶裝的小心！

屌我準備轉紅線
一落車對面嗰架就關門
然後一兩分鐘後就廣播關站
全世界都黑人問號唔知做咩

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

狗鐵停運同狗出選時間完全配合 又有大龍鳳 大家睇路

唔爭在九龍灣都閂埋啦，好多狗呀

今日頭7 要做法是 打齋 超度

報警啦

原來而家太子站係屬於上面間狗屋既

無啦啦關，on9